[廣傳/輿論/FACT] 包圍事件起因: 警察將街坊扑到流哂血

聽日CCTVB一定隻字不提，請廣傳!

[輿論戰] 將軍澳老竇被打單嘢一定要搞大佢

將軍澳 警察突發增援 打街坊打記者 拉走咗街坊嘅呀爸(呀伯)

香港警察
扑鳩市民

街坊可能又會被捕+開記招譴責
如果聽日有港豬屌街坊，請廣傳包圍事件起因

討回公道

CCTVB員工你仲有冇良心?

推